隻熊仔走甩跳樓

大約60cm跳完雖然行得走得 但係就靜咗好多
跳之前每日都好精神 跑嚟跑去
每朝起身都會見佢仲玩緊
但佢尋晚跳完之後食咗啲野就匿埋咗
今朝起身剩係見佢掃啲墊材去角落訓覺

唔好有事啊

我之前養隻熊仔又係會跳
我個籠係喺枱上面嘅
但我間唔中會放佢全屋跑
有時放佢出黎玩叫佢想跳就會喺佢跳嗰個位放定木槺睇住佢由得佢跳

見佢想跳

今日起身佢又精神到傻咗

係咁㗎 啲熊仔同倉鼠都係隔一日就好返精神返 除非有骨折

以後拎佢出嚟都係放咗籠落地先有陰影

有家人call

有無相睇下